當東涌站跌弓 東涌線又失控

人人亦看唔通 搶修中笑死公眾

十卜巴打 作埋佢 啪啪啪
利申東涌人

正皮留名

再搶修十個鐘

當港鐵又再衰 人人捱著寒風